求一套H漫

個故事內容係一隻社畜翻左屋企，佢老婆問佢要食飯，沖涼定要佢，當佢老婆想同社畜kiss果時佢煎緊條魚燶左
結果佢地最後入左浴室沖涼，老婆好消沉，社畜安慰佢仲可以食茶泡飯，點知佢老婆就想哭咁嘅樣同主角講唔好討厭佢，之後就嚟正劇
之後入室繼續果時，佢老婆太忘我如果搞到主角條頸留低吻痕，之後又哭哭地嘅叫主角唔好討厭佢，然後又入正劇
最後主角決定聽日請假

求全能嘅動物台巴打比個名我

打少啲飛機啦

又唔係拎嚟打

咁搞笑

唔係打飛機我就無謂幫你啦

個款咁像ntr

我丁唔起呢本純愛

作者好似冇畫過ntr

commondos

求各位大師

番舊登搵黑鐵一輝

睇過 幫推

[なぱた] およめさん

係呢套啦
唔該哂巴打，我終於可以係隻hard dise搵翻啦